有冇手CHING仲見到有女著黑絲

肯定好撚臭

d黑絲撚去左冰

好香

返工果啲大把人著啊 越薄果啲越淫

CHING 同事仲著？

A09

你見唔到咩

今日巴士有條黑絲女
一坐埋黎已經勁大浸臭腳味

今朝先哩係檯底索隔離女同事果對
臭到扯

小妹聽日first day想知呢對黑絲會唔會太透

死人妖

咩樹